分唔分手好

我係絲，我有一個好愛我嘅男朋友，無論性格定係外型都好夾，只不過，最大嘅問題係佢有一個好好嘅女性朋友。

一開始，我都唔介意佢同條女玩，我覺得人有異性朋友好正常。但係近排發現佢地日日都whatsapp ，然後諗返起以前，佢哋會單獨出街，我都唔明以前我會比佢地單獨去玩。雖然佢地whatsapp 內容冇問題，但係我唔明點解咩都要傾一餐，有咩好傾啫。我都算識個女仔，我同佢講過話叫佢少啲搵我男朋友，佢應承左我，但一星期唔夠，佢都係冇改過係咁搵我男朋友，我好唔中意，我同我男朋友傾過，佢覺得，傾個計都唔比？我話太密，我唔中意，佢話佢都已經覆少左佢，但其實過左一段時間，又回復原狀，我真係唔知點算好。

我覺得件事又冇話誇到要分手，但係我如果一直抑壓自己，我地關係遲早出問題。

分手啦屌
放過個男仔
有個女仔朋友都唔得

分

過來人 好快就會因為呢個女仔不停地嘈 而你男朋友又會唔可以放棄個女仔朋友 覺得係你唔信任佢 利申有同樣經歷 手已分加油啊

咁你男朋友持續都係咁 你講又講左 咁你就要接受/包容你男朋友

越早脫離苦海越好

接受唔到嘅 長痛不如短痛 分！

但係我真係平衡唔到自己心態，我可以點做，我逼自己唔好諗，但係真係唔得，我有時仲諗到喊左，我知我太緊張，我好難改變自己個心態，點樣去安撫自己

有唔係問題，而係佢地比一般朋友親，嗰下接受唔到

我強迫左自己好耐，但一見到個女仔成日搵佢我就好唔開心，我個心好唔舒服

咁你都識講係好好嘅朋友
好朋友係親啲架啦

因為一開頭拍果時冇諗過會咁著緊個男朋友 後來依賴左就好緊張呢段關係 都正常既 解決方法一係你迫自己接受個女仔 相信佢地只係普通朋友； 一係就分手 長痛不如短痛 如果你男朋友真係咁重視果段友情 唔可以為左你而放棄個女仔既話 咁唯有你自己放棄啦 亦都睇到你喺男朋友心目中既地位

分手跟住同我一齊

比人屌左未 屌左你就賤命一條

問題係條女自己都唔識做，人地有女朋友仲唔識保持下距離

你都表達左你嘅不安 而你又不時諗到呢d導致你傷心 不如你放棄啦 拍拖係應該開開心心

佔有慾太強真係得人驚

同意啊真係好朋友就會識得體諒啦 如果知道對方另一半會介意 就會搵少啲

趁早離場
唔好好似我咁越踩越深

你估真係普通朋友咩

我明呀 我果時唔開心到皮膚又差 又瘦哂
跟住我頂唔順，叫佢唔好搵啲女仔fd，直頭連電話都唔可以傾，我認我係痴撚線
咁跟住佢又真係無搵
再過左一排之後，我先俾佢慢慢搵番啲女仔fd，同埋多啲跟埋佢地出去（不過好難頂，岩岩識佢啲fd果陣，佢地成日都有說話俾我聽）
到而家大家熟啲先無事

但係當我打緊呢篇野果陣，佢就話要上人地屋企嚕

拍得越耐，愛得越深，同佢一齊真係好開心，我好依賴佢，但係我眼中容不下一顆沙子

你覺得我洗唔洗同條女講多次

你宜家係同啲女變左朋友？所以冇咁介意？

我放唔低佢，我真係好鐘意佢

得閒有兩句咁，了解左佢地之後就開始無咁介意，因為知道佢地無嘜野，而家都俾佢地出街

咁真係要試下

或者試下化敵為友咁下次幾個一齊出嚟見 試下同個女仔變埋frd 咁就會信任男朋友多啲 但自問自己做唔到因爲太唔中意個女仔

我都做唔到，因為我唔信啲咁冇自覺嘅女仔

on9

喺你心目中，你條仔同你一齊就唔可以同任何女仔（即係大約世界一半人）做close friend？

我唔敢寫包單佢哋冇嘢，但你做人條女，只要問心無愧，就算出咗事分手，你都對得起自己。

你講得好好，我認我係太敏感、控制慾太強，我都想改變下，但係我每一次見到啲msm，我個心就好痛好辛苦

責任係你男朋友，你表達過你既感受如果佢仍然覺得無問題，你既感受唔影響佢行為，咁你係佢心目中到底佔有幾重份量呢？
個女仔明知你介意都繼續搵得咁密又算咩心態呢，拍拖唔係講鬥大方，講大家有幾識照顧對方感受，有咩同你男朋友講清楚，解決佢啦

睇下佢講咩囉
我另一半之前都有啲好close既女性朋友
會同佢講好想扑野 個閪好痕囉
仲會send d試著泳衣相比佢 問邊件好睇

你嗰啲真係接受唔到囉
但條女日日冇嘢搵嘢嚟講真係都幾難頂

我會同佢講多最後一次，佢今次都唔得，就算啦，無謂再浪費時間，我唔想再咁辛苦啦

佢有講比我知，但係我都好介意，個重點係我覺得個女仔好依賴佢，乜都同佢講，連屋企嘢都同佢講

其實你轉個角度諗下 佢地都close咗好耐 都冇係埋一齊最後條仔仲同咗你拍拖 咁你驚啲乜野

所以條臭西係好賤囉有d女真係好鍾意痴住人地男朋友

我諗唔係驚，係個心唔舒服，以前還以前，同得另一半一齊係唔係應該有d自覺性，做返個令女朋友安心既男人呢

會痛苦係好事嚟的，證明你真係鍾意佢。試諗下如果見到佢拖住第二個你都冇乜感覺，先係真正慘。

試過 最後迫到條仔block個女仔 不過佢暗地裡好不爽
條仔唔識為你著想無計 一係你忍 一係分手

個男嘅係有問題 但係都唔好咁介意啦 冇必要去到分手 最多屌9條仔就算啦

祝福絲打

係呀如果男朋友堅決都係覺得佢冇問題，我都決定分開下啦，我唔想再被折磨

我驚呢一刻唔講，再忍落去我真係會好辛苦，我哋都為咗呢件事嘈左好耐啦，唔想再嘈啦，我真係好攰

我當年都有同女朋友因爲類似野嘈 結果我都係屈服block咗個女仔fd 希望你條仔都會啦

其實blk唔blk冇所謂，我就係唔想個女仔覺得佢咁樣都冇問題。朋友可以繼續做，但冇需要日日搵，同單獨去玩。

最後帽事既..

如果個女仔唔主動whatsapp你男朋友，咁你男朋友會唔會主動去搵佢？

少搵囉，間唔中，但唔會日日囉

我其實都唔知個女仔諗乜，我真係好想問清楚佢

可能個女仔既心靈支柱係你男朋友？
又或者係 平時既傾訴對象，覺得你男朋友明白佢，傾計好舒服，先會日日搵......
不如你搵方法介紹多d其他男仔朋友比個女仔認識啦～

再唔係你試下學下你男朋友咁，密密同某個男仔朋友係咁whatsapp, 睇下佢會點做

我就唔知條女有幾重視我條仔，不過佢嘅表現令我感到佢中意我條仔。

我條仔唔介意我同異性日日傾，因為佢想我唔介意

我都諗緊分唔分手好

3人行，反正識嘅

一樣所以呢個方法係完全冇用 佢地係完全相信男女純友誼 而且可以玩到好close

你試下提議大家一齊出街，睇下佢地有咩反應.
然後當你男朋友話約個女仔單獨去街個時，你話你都有興趣認識下佢d朋友咁樣，去睇下個女仔係咩一回事.

而另一方面，你都試下日日同異性傾/ 約單獨出街，
因爲始終你男朋友口咁講, 咁唔代表佢真係接受到你咁既行為，有時候係為左大你先會話唔介意.
有d野做左出黎先會知結果～

發覺唔對路既話.. 真係唯有早日收拾心情....

點樣玩到好close?

多謝你，但係我都算係死左心，我出到聲同條女講，佢都繼續唔改，就啫係條女本身都有問題，我好唔放心條女囉。

單獨飲酒 會傾電話 傾感情嘢 個啲

做咩事

飲醉左易亂性，真係接受唔到。在乎你嘅都會避免下啦

男朋友好多女仔朋友，又成日同佢地傾計。

有時真係唔係信唔過男朋友 但啲女仔真係信唔過明明自己都係女人 但覺得女人真係好恐怖好煩 仲要成日痴住自己男朋友度做咩 家陣個女仔冇其他朋友架咩 一定要搵我男朋友

其實傾計又冇乜問題正常社交，不過太close就唔得囉，間唔中傾下冇乜問題，始終自己都會有異性朋友，避免唔到。

你唔放心條女，但主要都係睇你男朋友點樣諗同埋點做

我之前個ex會扮哂野話唔介意帶埋我去見個女仔，但當我話好呀咁我都想去既時候，ex就直接同我講 話我去既話會好怪，話我都唔識佢，會阻到佢地傾計.....
係咁同我 雙方都當對方係朋友，但根本ex係知個女仔中意佢，唔肯認！
之後某次緣故，仲更加為左唔比個女仔見到我同佢拖手，唔比個女仔見到我地一齊，去甩開我隻手 跑上前搵個女仔.
話唔想比佢女仔見到我地拖手會唔開心..... 個女仔重 重要過我. 由此可見ex既真實想法......

你想知道清楚，唔想估估下就要主動搵機會去了解成件事 唔好令自己再痛苦落去～

係呀，我都係咁話。雖然我同條女唔係好熟，但你都要尊重我囉，體諒下你個異性朋友有女啦，已經唔係單身嗰個佢，唔會隨傳隨到㗎啦，放過我啦。其實唔明乜佢唔覺得自己有少少似第三者咩⋯⋯

有d人會好多藉口去維護自己 明明就是個bitch

佢瞞住我同個女仔食飯，話唔想我亂諗
利申 我真係一個好缺安全感既人

暪住就唔得囉，要交代返聲先

算啦...... 溝通完，磨合唔到而2個人夾唔黎既話，都係早日收拾心情啦

我真係唔知條女係天然呆，定係機心超重bitch⋯⋯sorry 我唔識耍手段，我想速戰速決。

佢話唔想我唔開心 唔想我亂諗
呢個理由 我都唔知接唔接受好

係，可能佢地係冇乜嘢，但係拍拖就係互相包容，我唔信你單獨食少餐飯會幾影響到你嘅人生，點解一定要單獨去玩，而傷害左你嘅另一半？過左底線，死都唔肯，就放手啦

其實戀愛最重要係坦白，無論傷唔傷。我寧願你直接同我講，都唔想偷偷發現，自己心痛。

係
然後佢依家對我有d冷淡 好辛苦

無論男定女
唔識做果啲就正仆街黎：

你搵次同佢認真傾下啦

我仲要講到明都唔識做，仲唔係分得？

佢唔係香港 過幾日先返
呢幾日唔敢煩佢

祝你幸福

我都唔明呢類人點諗
究竟真係完全唔覺同異性朋友玩得埋係有問題
定係比較過佢心目中地位，覺得朋友重要d定點

其實就睇下你信唔信有純友誼呢樣野

視乎個男人重視朋友定你
視乎你願唔願意繼續信任你男友

分啦 講到明唔中意佢地都要繼續傾，唔撚在乎你感受

呢啲女仔先可怕

分啦 係愛你就唔會要你難受識主動保持距離

不是同類人 價值觀不一樣 不可能會愉快成年人及早了斷吧 別浪費時間。

接受唔到就走啦
知你會care仲繼續 我都唔知講乜好
之前男友都有類似情況
同佢講完 但嘈左幾次之後先完全改曬
利申 借男友ac 非gay

其實傾少陣係咪會死 ？

希望我嘈埋今次，佢哋真係會改

係呀我條仔覺得無問題 條女仲叫佢同我分手 你快啲KO個八婆

除左呢樣野，佢平時點對你先？

分！

其他都好好，但呢一樣嘢我係最介意，同嘈得最多次

咁似台劇
我可能不會愛你d 劇情

講話佢哋唔會一齊嘅巴絲唔好咁老定
我同我現任男朋友都係識咗幾年做咗好耐好朋友
最後我ex同我講分手 我就同咗現任一齊

鐘意就直接一齊啦，咪咁曖昧，浪費左人地啲時間同心力

點會係同你一齊 同我一齊先岩

冇用架 就算佢地唔改 你最後都係會心軟 唔肯分手 一直嘈嘈嘈 嘈到真係佢都頂唔順就變左佢講分手

心裏面已經有一條刺

試下再強調咁樣會令到你個心好唔舒服
係愛你就唔會咁着重個女仔

佢靚啲定你靚啲？

唔通sp又話你知咩

我

我宜家成日好多疑，佢一開whatsapp 就以為佢應緊佢

我都唔想再煩，我唯有自己同其他異性朋友fd 啲

我講左好多次，講到人都煩

你叫佢代入你角色諗下，如果自己女朋友有個好close嘅男性朋友，佢會唔會介意先將心比己啦

佢話唔介意

問得就預左分㗎啦

我已經預左，我希望下一個會更好

good luck

上得黎問 9成9都叫你分

你都識噃個男仔朋友，睇佢咩反應囉
咁智障都有，有女朋友都唔收斂下，好極有限喇
唔反平有異性朋友，但唔理自己女朋友感受好有問題

如果呢個問題拆唔掂真係唔好一齊
千萬唔好相信咩朋友唔係男就係女呢d歪理
我男朋友同個女仔行得好埋
最後佢真係對個女仔有feel
雖然仲未分手 但依家都搞到個關係好差
我覺得係可以有女仔朋友，但係真係要睇緊
如果佢緊張佢多過緊張你
好明顯你要重新考慮呢段關係

世界上總係有一部分人鍾意將啲野掉L轉嚟講
唔係話唔得，但有另一半要避嫌係基本野嚟仲要人教？
咩要接受要包容要體諒係廢話嚟表示過唔鍾意唔開心會介意都仲繼續不如問下佢係咪真係適合拍拖先？
要人信任嘅前題係你都要值得人信先得架
佢自己都識講係抑壓自己，係要包容要體諒，但唔係要抑壓同委屈自己
諗法價值觀唔同俾你忍到佢佢有一日都會忍唔到你，完

過來人加一

同樓主case一樣
最後分手
賤男仲主動搵返個bitch
希望佢地2個快啲死